有冇洗底master推介?

中學文商科, 大學3rd Hon acct & finance, 出黎做左野7-8年, 想買/讀返個master洗底, 有冇推介? 讀咩科都冇咩所謂
P.S. 以前果間國力好似收左皮

去HKU讀個MBA搞掂

出左黎做7-8年仲邊個睇你3hon